Excel問題，如何將多個同一日子數據，合併為一個日子，多個數據的總和??

Excel問題，如何將多個同一日子數據，合併為一個日子，多個數據的總和??
請見圖。例如8月5日，8月6日、8月7日等，麻煩高手們解答，多謝各位幫手。

vlookup?

Sumif
解答完你麻煩推返十個有用post

pivot table

最快一定係SUMIF

e.g(跟番你個例子):
=SUMIF(A1:A128,DATE(2015,8,5),B1:B128)

點解咁既post都上到熱門？

Pivot Table 拉兩拉就係

sor 9 我睇錯

pivot table 唔駛寫 formula 咁煩喎

多謝你提點

select，禁個制，揀返岩d item，完